無開市，好辛苦

咪幾好囉 輸少日

要求二四小時開市

金銀銅鐵有開，24/7

師兄平時實輸開好多

是